<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>clubbing on Kulturhof:Villach</title>
    <link>https://kulturhofvillach.at/tags/clubbing/</link>
    <description>Recent content in clubbing on Kulturhof:Villach</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 21 May 2022 21:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kulturhofvillach.at/tags/clubbing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>100 years</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-05-21_100year_loco/</link>
      <pubDate>Sat, 21 May 2022 21:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-05-21_100year_loco/</guid>
      <description>100 Jahre&amp;quot; @kulturhofvillach Ein Jubiläum welches ordentlich zu feiern gilt
Der Kulturhof:villach feiert mit dem Loco Soundclub und macht eine unvergessliche Nacht zu einem wunderbaren &amp;ldquo;Festtag&amp;rdquo;
&amp;hellip;mit den feinsten DJ &amp;ldquo;Heroes &amp;amp; Homies&amp;rdquo; hinter den Turntables &amp;hellip;
.. und den besten &amp;ldquo;drinks in town!&amp;rdquo; by Sem Jeito
#100yrs #kulturhofvillach #10jahresfeier #clubedition #springparty #jubiläum #cominanddance #celebratewithus
#stayloco
LINE UP - Main: @b.visible LIVE @Austrian Apparel @Joanish @Daniel M
LINE UP - Side: @DJ Zhe (SLO) @Rough Town Sound @Contract</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kult:club</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-05-06_kultclub/</link>
      <pubDate>Fri, 06 May 2022 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-05-06_kultclub/</guid>
      <description>Mit dem Kult:club startet eine neue Ära in der Villacher Clubkultur. Er bietet lokalen Deejays und Djanes und Künstler*innen eine Bühne und schafft vor allem Raum und Zeit um die Seele ordentlich baumeln zu lassen.
# 1 Drum’n’Bass featured by beastbeats
Line Up
 Nusku
Kiri
2Wicked
Ception b2b Coperal
Abendkasse: 8 €
22-4 Uhr
  Info Hotline: 0699 15088177 E-Mail: office@kulturhofvillach.at  Covid Informationen Wichtige Informationen zum Besuch im Kulturhof.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LOCO Easter Special</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-04-16_loco_easter/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 20:45:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-04-16_loco_easter/</guid>
      <description>LOCO Easter Special 🐰 ✢ RESURRECTION - Die Auferstehung ✢ Wann, wenn nicht zu Ostern, ist die beste Gelegenheit unsere echte &amp;ldquo;Auferstehung&amp;rdquo; zu feiern und mit ANJA SCHNEIDER und GREGOR TRESHER haben wir zwei Ikonen zur &amp;ldquo;heiligen Techno-Messe&amp;rdquo; in den Kulturhof:Villach geladen und die beiden internationalen Stars der Techno-Szene werden euch allen das musikalische &amp;ldquo;Urbi et orbi&amp;rdquo; verabreichen. #technoatitsbest
Das allgemeine Fastenbrechen am Main:Floor wird eingeleitet von den Berliner Freunden Elli ALTENBERGER b2b Patrick TESTOR und unser Techno-Export Robert STAHL weckt zum Schluss die letzten Osterlämmer aus der Post-Covid-Lethargie!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>revival</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-12_loco/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Mar 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-12_loco/</guid>
      <description>revival Back To OUR FUTURE &amp;hellip; &amp;hellip;the story continues! Nach über zwei Jahren Zwangspause sind wir zurück. Kein Corona &amp;amp; kein anderer (V)irus kann uns stoppen unsere kleine aber feine &amp;ldquo;Geschichte&amp;rdquo; weiter zu tanzen.
Kommt und tanzt mit uns &amp;hellip; bei unserem Spontan-Comeback-Event am SA 12.3. im Kulturhof: Villach. Eine audio-visuelle Family&amp;amp;Friends Edition wartet auf euch &amp;hellip; um euch allen Lust und Laune auf mehr zu machen &amp;hellip; und es wird mehr noch kommen!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tobi Neumann @ 100yrs</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-12-25_tobi_neumann_100_years/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 21:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-12-25_tobi_neumann_100_years/</guid>
      <description>LO´LO´LO .. we&amp;rsquo;re comin home!  &amp;ldquo;100 Jahre&amp;rdquo; Kulturhof:villach &amp;amp; 15 Jahre LOCO Sound Club &amp;hellip; &amp;hellip; zwei Jubilare die ordentlich was zu feiern haben&amp;hellip; &amp;hellip; und eine unvergessliche Nacht uu einem wunderbaren &amp;ldquo;Festtag&amp;rdquo; machen wollen &amp;hellip; mit den feinsten DJ &amp;ldquo;Heroes &amp;amp; Homies&amp;rdquo; hinter den Turntables&amp;hellip; &amp;hellip; und den besten &amp;ldquo;drinks in town!&amp;rdquo;  It&amp;rsquo;s LOCO XMAS time again!!
 LOCO XMAS&#39;21 - Line up - Main:
Tobi Neumann</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annunaki</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-23_annunaki/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-23_annunaki/</guid>
      <description>Nähere Infos folgen
Covid Informationen Wichtige Informationen zum Besuch im Kulturhof.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kreiml &amp; Samurai</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-02_kreiml-samurai/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-02_kreiml-samurai/</guid>
      <description>Tickets: www.honigdachs.at
 KREIML &amp;amp; SAMURAI – „Zruck in die Zua-kunft“ Tour 2020
„Jetzt wird wieder in die Becher geschifft!“
Nach einem Jahr voll ausverkaufter Konzerthallen, verwüsteter Hotelzimmer, gerissenem Kautschuk und epochaler Bremsspuren freuen sich die beiden Wiener Ausnahmesportler KREIML &amp;amp; SAMURAI auf ein Jahr voll ausverkaufter Konzerthallen, verwüsteter Hotelzimmer, gerissenem Kautschuk und epochaler Bremsspuren.
Vergleichbar mit einer indischen Eisenbahnfahrt wird der Tourbus bis auf den letzten Millimeter vollgestopft, um „Lobgesänge aufs Tachinieren“ (Falter) unters Volk zu bringen und dem letzten potentiellen „Erfolgstypen“ die existentielle Basis unter den Füßen wegzuziehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monobrother &amp; Katharsis @Loco Sound Club</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_honigdachs/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_honigdachs/</guid>
      <description>Tickets: https://ntry.at/monobrother
 Am 07. Dezember ist es erneut soweit und die Honigdachs-Crew besucht uns wieder im LOCO Sound Club 🔥
||| VVK: Tickets ab sofort unter office@clubloco.at oder https://ntry.at/monobrother sichern |||
Honigdachs präsentiert : Monobrother/Katharsis (DRK&amp;amp;DiggaMindz)
www.honigdachs.at
Monobrother MONOBROTHER ist ein präziser Glubscher durchs Gurkenglas dieses Landes, dessen Abgründe er gerne nach allen Regeln der Kunst seziert. Dabei schwankt er laut The Gap-Magazin stets &amp;ldquo;an der delikaten Grenze zwischen reaktionärem Unmut und dessen ironischer Überspitzung&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>B.Visible</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_bvisible/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_bvisible/</guid>
      <description>Mainfloor: B.Visible (Live)
 Peter Kalcic (Keys, Samples) Jürgen Schallauer (Bass) Benjamin Zalud (Drums)  Afterparty - Keller  alllone ( GreyNote / Duzz Down San) B.Visible b2b Friends  Infos B.Visible - Pleasant Clutter Unerwartetes fasziniert uns, lässt die Neugier stärker werden als das Bedürfnis nach Ordnung und Kontrolle. Der Zauber unvorhergesehener Begegnungen und ungeplanter Wendungen lässt uns für einen Augenblick die rationale Brille des Alltags abnehmen, und gewährt uns einen unvoreingenommenen Blick auf die Realität und uns selbst.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ohrenporno #5</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_ohrenporno/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_ohrenporno/</guid>
      <description>OHREN-PORNO #5
Nach einer erfolgreichen Ohrenporno wird es erneut Zeit dass sich der Ekel der Musikwelt blicken lässt, und DJs verschiedenster Genres miteinander vereint, um eine Orgie des schlechten Geschmacks zu feiern.
Hier die Grundregeln:   Jeder teilnehmende DJ muss mindestens 10-30 Platten (true dat, vinyl only!) mitbringen, die mit der MUSIKRICHTUNG, die er NORMALERWEISE auflegt, in keinster Weise was zu tun haben. Dabei ist es egal ob man die Plattensammlung seiner Eltern plündert, oder am Flohmarkt/Plattenladen gezielt nach exotischen oder einfach nur peinlich schlechten Tunes ausschau hält.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annunaki - The Dark Arrival</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_anunnaki/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_anunnaki/</guid>
      <description>Anunnaki - The Dark Arrival Anunnaki, Unterweltgötter vom fernen Planeten Nibiru und die Himmelsgötter Igigu kämpfen seit Ewigkeiten gegeneinander, bis sie schließlich die Menschen erschaffen und mit Arbeit versklaven, um die endlose Gier nach Gold und Reichtum zu stillen!
Dieser mesopotamischen Mythologie beruhend, taucht der Loco Sound Club tief in den Mythos ein und verwandelt sich in eine Unterwelt, dekoriert bis in den letzten Winkel von der Synapsentapsen - Crew.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Austrian Apparel live</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-09_austrian-apparel/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-09_austrian-apparel/</guid>
      <description>Tickets: https://ntry.at/austrianapparel
 &amp;ldquo;We know that in September, we will wander through the warm winds of summer&amp;rsquo;s wreckage.&amp;rdquo; (Henry Rollins)
Und wie könnte man den Beginn unserer Herbst-Saison besser feiern als mit feinstem Sound und mit ein paar kühlen Drinks in gewohnter heisser LOCO Sound Club Atmosphäre ;)
Loco Sound Club proudly presents: Austrian Apparel live -2floor party- 15 Jahre doppelt sichtbar
LINE UP: Austrian Apparel - LIVE set https://soundcloud.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
