<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>konzert on Kulturhof:Villach</title>
    <link>https://kulturhofvillach.at/tags/konzert/</link>
    <description>Recent content in konzert on Kulturhof:Villach</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 May 2022 20:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kulturhofvillach.at/tags/konzert/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gewalt</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-05-01_gewalt/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-05-01_gewalt/</guid>
      <description>EINTRITT: € 21.-* / € 15.-** / € 8.-***
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/gewalt_Kulturhofvillach sowie im Kulturhof:büro (Tel.: +43 699 15088177)
Tickets können auch verbindlich reserviert - einfach anrufen oder Email (inklusive Kontaktdaten - Name, Telefonnummer) an office@kulturhofvillach.at
**Ermäßigungen für Studierende und Penstionist*innen
***Ermäßigungen für wirtschaftlich schwache Personen und Besitzer*innen der Jugendcard - nur gültig bei Vorlage der Jugendcard
 Gewalt Paradies Gewalt sind: LMMS, Helen Henfling, Jasmin Rilke, Patrick Wagner Ihr Thema: Die Unmöglichkeit und Unentrinnbarkeit der menschlichen Existenz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>STEVE SWELL / MATS GUSTAFSSON / ELISABETH HARNIK</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-30_swell_mats/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-30_swell_mats/</guid>
      <description>STEVE SWELL / MATS GUSTAFSSON / ELISABETH HARNIK Mittwoch, 30.03.2022, 20.00 Uhr
 Steve Swell, tb
Elisabeth Harnik, p
Mats Gustafsson, reeds
 Steve Swell gilt als einer der weltweit besten Posaunisten des Jazz und der frei improvisierten Musik. Er ist Mitglied der New Yorker Jazzszene seit dem Jahr 1975. Er tourte und nahm auf mit einer Reihe von Musikern, reichend von legendären Jazztraditionalisten wie Lionel Hampton und Buddy Rich bis zu den besten Avantgardisten wie Antony Braxton, Bill Dixon, Cecil Taylor u.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DŸSE</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-25_dyse/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-25_dyse/</guid>
      <description>EINTRITT: € 23.-* / € 16.-** / € 8.-***
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/dse_kulturhofvillach sowie im Kulturhof:büro (Tel.: +43 699 15088177)
Tickets können auch verbindlich reserviert werden - einfach anrufen oder Email (inklusive Kontaktdaten - Name, Telefonnummer) an office@kulturhofvillach.at
**Ermäßigungen für Studierende und Penstionist*innen
***Ermäßigungen für wirtschaftlich schwache Personen und Besitzer*innen der Jugendcard - nur gültig bei Vorlage der Jugendcard
 DŸSE Berliner Noise Rock im Kulturhof:villach „Widergeburt&amp;quot; Flüstern, Grollen, Scheppern, Abfahrt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>RAF VERTESSEN NEW YORK Quartet</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-22_raf/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Mar 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-22_raf/</guid>
      <description>RAF VERTESSEN NEW YORK Quartet  Anna Webber, Tenorsaxophon
Adam O´Farril, Trompete
Nick Dunston, Bass
Raf Vertessen, Schlagzeug, Komposition
 Ein furioses Quartet des belgischen Schlagzeugers Raf Vertessen ist zu hören! Seit Jahren lebt und arbeitet Vertessen in New York City…aus dem Kreis der Avantgarde des Big Apple rekrutiert sich seine Band: da ist vorallem die Ausnahmemusikerin Anna Webber- Die kanadische Saxophonistin und Komponistin Anna Webber ist fester Bestandteil der jungen Avantgardeszene von Brooklyn / New York.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CANADA DAY</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-02-16_canada_day/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Mar 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-02-16_canada_day/</guid>
      <description>CANADA DAY Nate Wooley – tp Matt Bauder – ts Pascal Niggenkemper – bass Harris Eisenstadt – drums
(Harris Eisenstadt)
Der Schlagzeuger HARRIS EISENSTADT (Jahrgang 1975) ist einer der profiliertesten Musiker der neuen Szene von Brooklyn, wohin sich das kreative Zentrum des New Yorker Jazz in den letzten Jahren verlagert hat. Der Kanadier hat sich als versierter Drummer und origineller Komponist einen Namen gemacht, ob in eigenen Formationen oder als Sideman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Insomnia Brass Band</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-10_insomnia_brass_band/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Mar 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-10_insomnia_brass_band/</guid>
      <description>INSOMNIA BRASS BAND Anke Lucks – Posaune Almut Schlichting – Baritonsaxophon Christian Marien – Schlagzeug
Die Posaunistin Anke Lucks, die Baritonsaxophonistin Almut Schlichting und der Schlagzeuger Christian Marien sind die Miniatur-Ausgabe einer Brass Band: Ihre kompakte Größe transzendieren sie mit einem rauen, überschäumenden Sound, den man von einem viel größeren Ensemble erwarten würde. Seit der Gründung 2017 hat das Berliner Trio eine eigene Spielweise entwickelt und katapultiert verzahnte Elemente hin und her, unwiderstehlich und unaufhaltsam polyphon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AVA Trio</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-02-22_ava/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Feb 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-02-22_ava/</guid>
      <description>AVA Trio  Giuseppe Doronzo - baritone saxophone
Esat Ekincioglu - double bass
Pino Basile – percussions
 Das internationale AVA Trio holt sich seine Inspiration aus dem Mittleren Osten und dem Mittelmeer-Raum und bringt ethnische Inspiration und freie Improvisation mit großer Intensität auf die Bühne. Der italienische Baritonsaxofonist Guiseppe Doronzo gründete das AVA Trio, in dem der in Istanbul geborene, türkische Bassist Esat Ekincioglu (Bassist und Bandmanager der illustren Multi-Kulti-Band Kuhn Fu) zusammen mit dem Percussionisten Pino Basile ansteckend mitreißende Rhythmen lebendig werden lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>!! VERSCHOBEN !! pauT &amp; The greaT kellys</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-02-18_paut_and_the_great_kellys/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Feb 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-02-18_paut_and_the_great_kellys/</guid>
      <description>EINTRITT: € 19.-* / € 15.-** / € 8.-***
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/pautthegreatkellys_villach sowie im Kulturhof:büro (Tel.: +43 699 15088177)
**Ermäßigungen für Studierende und Penstionist*innen
***Ermäßigungen für wirtschaftlich schwache Personen und Besitzer*innen der Jugendcard - nur gültig bei Vorlage der Jugendcard
 pauT &amp;amp; The greaT kellys © Guggi Lierzer
welTraumkaTzenTour pauT - „The Unknown Legend der österreichischen Musikszene“ (Wiener Zeitung) ist dem Publikum durch Auftritte als Bassist mit „Der Nino aus Wien“ und „Claria Luzia“ bereits bestens bekannt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABSOLUTELY SWEET MARIE</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-02-10_absolutely_sweet_marie/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Feb 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-02-10_absolutely_sweet_marie/</guid>
      <description>Foto: © Sandra Schuck
ABSOLUTELY SWEET MARIE  Besetzung
Steffen Faul - Trompete
Matthias Müller - Posaune
Alexander Beierbach - Saxophon
Max Andrzejewski - Schlagzeug
 Die Band ABSOLUTELY SWEET MARIE wurde 2012 von Alexander Beierbach gegründet und setzt sich mit dem Werk von Bob Dylan auseinander.
Vier Instrumentalisten, verwurzelt in Jazz und improvisierter Musik, verarbeiten auf ihre Weise das umfangreiche Werk Dylans. In der Besetzung drei Bläser plus Schlagzeug entsteht dabei ein Spektrum an Klangfarben und Grooves: feingliedrige, kammer-musikalische Momente werden von dichten Kollektivimprovisationen abgelöst, Brass-Band-Klänge stehen einem Gefecht aus polyphonen Überlagerungen gegenüber.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ingebrigt Haker Flaten (Exit) KNARR</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-01-26_knarr/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jan 2022 19:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-01-26_knarr/</guid>
      <description>Ingebrigt Haker Flaten (Exit) KNARR  Besetzung
Ingebrigt Haker Flaten – acoustic and electric bass, compositions
Mette Rasmussen – alto saxophone
Atle Nymo – tenor saxophone, Bb clarinet, bass clarinet
Erik Kimestad – trumpet
Oddrun Lilja Jonsdottir – electric guitar, vocals
Joakim Rainer Petersen – piano, keyboards
Olaf Olsen – drums, percussion
 Mit dieser neuen und aufregenden Band und mit Musik, die ursprünglich von Vossajazz 2020 in Auftrag gegeben wurde, entwickelt Ingebrigt Haker Flaten seine vielseitige Musikwelt weiter, in der verschiedene Genres und Traditionen miteinander verschmelzen dürfen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paul Plut - local support: Little Lakes</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-01-22_paul_plut_ramsau/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jan 2022 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-01-22_paul_plut_ramsau/</guid>
      <description>EINTRITT: € 23.-* / € 16.-** / € 8.-***
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/paulplut_Kulturhofvillach sowie im Kulturhof:büro (Tel.: +43 699 15088177)
Tickets können auch verbindlich reserviert - einfach anrufen oder Email (inklusive Kontaktdaten - Name, Telefonnummer) an office@kulturhofvillach.at
**Ermäßigungen für Studierende und Penstionist*innen
***Ermäßigungen für wirtschaftlich schwache Personen und Besitzer*innen der Jugendcard - nur gültig bei Vorlage der Jugendcard
 **ACHTUNG - geänderte Beginnzeit!! Wir starten um 19:30 Uhr und bitten alle Besucher*innen mindestens eine halbe Stunde vor Beginn zu kommen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein Abend mit Tanja FEICHTMAIR</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-01-14_feichtmair/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jan 2022 19:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-01-14_feichtmair/</guid>
      <description>Ein Abend mit Tanja Feichtmair  Besetzung
Tanja Feichtmair, a-sax fl
Dieter Glawischnig, piano
Peter Herbert, bass
Cene Resnik, t-sax
Urban Kušar, dr, perc
 Dieser Konzertabend steht ganz im Zeichen der gro artigen sterreichischen Saxophonistin Tanja Feichtmaier. Sie wird in unterschiedlichen Besetzungen, Stilrichtungen und Genres diesen Abend gestalten. Beginnen wird die Ober sterreicherin mit einem improvisierten Monolog, der dann anschlie end in spannende musikalische Dialoge mit dem Grazer Pianisten Dieter Glawischnig, seines Zeichens lebende Legende der sterreichischen Jazzlandschaft einerseits und andererseits mit dem lange Zeit in New York lebenden Vorarlberger Kontrabassisten Peter Herbert, der mit Feichtmaier schon länger kommuniziert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABGESAGT: Schmack</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-27_schmack/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-27_schmack/</guid>
      <description>EINTRITT: € 21.-* / € 17.-** / € 10.-***
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/schmack sowie im Kulturhof:büro (Tel.: +43 699 15088177)
**Ermäßigungen für Studierende und Penstionist*innen
***Ermäßigungen für wirtschaftlich schwache Personen
 Schmack Man kann nicht anders als gespannt sein, wenn man der Linzer Band SCHMACK sein Ohr schenkt, denn man weiß nie, was sich hinter dem nächsten Takt verbirgt. Ihr Debütalbum &amp;ldquo;CD&amp;rdquo; (beste records) fängt die rohe Energie, Verbundenheit und Musikalität eines Live-Konzerts ein, das windschief abdriftet und sich dann wieder zu brillanten Akkordstrukturen und wunderschönen Jazzmelodien vereint.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>!!ABGESAGT!! 3XSN // Nabatov – Schubert Duo</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-26_3xsn/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-26_3xsn/</guid>
      <description>3XSN // Nabatov - Schubert Duo  Besetzung
Simon Nabatov – Klavier
Matthias Schubert - Sax
 Die beiden Musiker haben sich 1987 dank des gemeinsamen Freundes und Schlagzeugers Ernst Bier in New York kennengelernt, viel gejammt und musikalisch ausgetauscht, und eine gemeinsame Sprache und ein Verständnis für einander entwickelt, welche bis heute gilt. Im heutigen Programm wird das Duo ihre gesamte Klangpalette ausloten, dabei werden sie einige eigene Stücke spielen sowie frei improvisieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NORWEGIAN JAZZNIGHT</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-18_norwegian_jazznight/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 19:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-18_norwegian_jazznight/</guid>
      <description>Foto: Cortex © Jenny Berger Myhre
EMMELUTH&amp;rsquo;s AMOEBA  Besetzung
Signe Emmeluth Saxophon
Karl Bjora Gitarre
Ole Mofjell Schlagzeug
Christian Balvig Klavier
 Der skandinavische Shooting Star Signe Emmeluth kommt mit ihrer Band wieder nach Villach. Obwohl sie erst 28 Jahre alt ist, hat sie sich zu einer der führenden Saxophonistinnen, Komponistinnen und Improvisatorin der skandinavischen Jazzszene emporgearbeitet. Ihre Musik, die auch auf ihrem neuen Album, das sie nach Villach mitbringt, zu hören ist, ist voll von ungewöhnlichen Drehungen und Gesten, die harmonisch funktionieren und der Musik Dramatik verleihen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KALNEIN - LOPEZ - SCHWARZ „Into The Now!” ( D, AUT,ESP)</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-16_kalien_lopez_schwarz/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-16_kalien_lopez_schwarz/</guid>
      <description>KALNEIN - LOPEZ - SCHWARZ „Into The Now!  Besestzung
Heinrich von Kalnein - Soprano-, Alto-, Tenor- &amp;amp; Baritone Saxes
Gina Schwarz - Bass
Ramón Lopez - Drums, Percussion
 Die drei erfahrenen und in Europas Jazzwelt bestens etablierten Künstler beweisen mit ihrer neuen Formation, daß die größte Qualität im Jazz immer noch die Unmittelbarkeit des Augenblicks ist. Ohne Netz und doppelten Boden! Organische melodische und rhythmische Strukturen, Überraschungen und die Bereitschaft in jedem Moment dem musikalischen Beitrag des anderen zu folgen und in seine eigene Gestalt einzubauen - so etwas geht oder geht eben nicht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KUZU feat. Dave Rempis ( USA, BHUTAN )</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-12_kuzu/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-12_kuzu/</guid>
      <description>KUZU feat. Dave Rempis ( USA, BHUTAN )  Besetzung:
Dave Rempis - Saxophone
Tashi Dorji – Gitarre
Tyler Damon – Schlagzeug
 Als die skandinavische Band The Thing im letzten Jahr ihr Aus bekanntgaben, war das für Fans energiegeladener Improvisationsmusik eine schlechte Nachricht. Aber es gibt ja noch den aus Chicago stammenden Saxophonisten Dave Rempis. Seine beiden Trios Ballister und Kuzu füllen genau die Lücke, die The Thing hinterlassen haben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MANU DELAGO „ENVIRON ME Tour“</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-10-25_manu_delago/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Oct 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-10-25_manu_delago/</guid>
      <description>EINTRITT: € 25.-* / € 19.-** / € 10.-***
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/manudelagokulturhof sowie wochentags von 09 bis 12 Uhr im Kulturhof:Büro, Lederergasse 15. **Ermäßigungen für Studierende und Penstionist*innen ***Ermäßigungen für wirtschaftlich schwache Personen
 Der österreichische Musiker und Komponist Manu Delago präsentiert sein erstes audiovisuelles Soloprogramm mit dem Titel &amp;lsquo;Environ Me&amp;rsquo;.
© Simon Rainer
Nach mehreren internationalen Tourneen in den letzten Jahren mit Björk, Olafur Arnalds, Cinematic Orchestra und Anoushka Shankar und seinem mehrfach preisgekrönten Musik- und Bergfilm &amp;lsquo;Parasol Peak&amp;rsquo; verwandelt sich der bereits für einen Grammy nominierte Künstler in ein One-Man-Orchestra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MATS-UP feat. Mbuso Khoza</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-10-23_mats_up_feat_mbuso_khoza/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-10-23_mats_up_feat_mbuso_khoza/</guid>
      <description>MATS-UP feat. Mbuso Khoza  Besetzung:
Mbuso Khoza: voc Matthias Spillmann: tp, flhn Reto Suhner: as, acl Marc Méan: p Raffaele Bossard: b Dominic Egli: dr
 Für ihr neustes Programm hat die Schweizer Band MATS-UP den Südafrikanischen Sänger Mbuso Khoza eingeladen. Spillmann nimmt dafür die melodischen Ideen des Sängers auf und verarbeitet sie zu Kompositionen, die er seiner Band auf den Leib schreibt. Die beiden haben sich am Jazzfestival Makanda (vormals Grahamstown) kennengelernt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sluff</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-10-16_sluff/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-10-16_sluff/</guid>
      <description>EINTRITT: € 21.-* / € 17.-** / € 10.-*** / € 8.-****
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/sluff sowie im Kulturhof:büro (Tel.: +43 699 15088177)
**Ermäßigungen für Studierende und Penstionist*innen
***Ermäßigungen für wirtschaftlich schwache Personen
****Ermäßigung für Besitzer*innen der Jugendcard - Ausschließlich bei Vorlage der Jugendcard
 Sluff World Wide Worries Wenn Sie weltumspannende Sorgen haben, die so groß und unüberschaubar zu sein scheinen, wie vielleicht das Internet, ist die Band Sluff für ihre Mitglieder Kriseninterventionsstelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>XY Quartett</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-10-12_xy_quartett/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-10-12_xy_quartett/</guid>
      <description>XY Quartet | Eine der coolsten Modern-Jazz Bands der italienischen Musikszene Das XY Quartet ist einer der meist-geschätzten Formationen der neuen Italienischen Jazz Szene. Mit seinen drei Alben und zahlreichen Konzerten in Italien sowie darüber hinaus, wurde dem XY Quartet der Titel „zweit-beste italienische Gruppe&amp;quot; verliehen. Dieses Projekt tourte bereits neben Italien durch halb Europa, wo es in den letzten Jahren bei einigen der renommiertesten Festivals auftrat. Die Musik des XY Quartet reicht von Jazz bis zu zeitgenössischer Musik, von Pro- bis hin zu Post-Minimalismus, mit Einflüssen sowohl aus der Pop-Musik als auch den neuesten New Yorker Trends.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JOE MC PHEE mit seinem Trio (USA, GB, D)</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-23_joe_mc_phee_trio/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Sep 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-23_joe_mc_phee_trio/</guid>
      <description>JOE MC PHEE mit seinem Trio ( USA,GB,D)  Joe McPhee – Trompete, Altsaxophon John Edwards – Kontrabass Klaus Kugel – Schlagzeug
 Der legendäre afroamerikanische Trompeter und Saxophonist Joe McPhee wird im November 82Jahre alt und zeigt noch immer mittlerweile zwei Generationen Jüngeren wo der Hammer hängt. Zumindest was Spiritualität und Emotionalität des musikalischen Ausdrucks betrifft.
Seit den späten 60ern prägt er die kreative und freie Jazzszene entscheidend und nachhaltig mit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KULTURHOFestival - 100 years</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-11_10jahresfest/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Sep 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-11_10jahresfest/</guid>
      <description>Der Kulturhof:villach feiert 10 Jahre wie 100 Jahre. Nähere Informationen
Hol dir eines der limitierten unter Tickets oder im Kulturhof:büro +43 699 15088177
Festivalpass: 45 € / Ermäßigt* 30 € Tagesticket: 20 € / Ermäßigt* 12 €
**Für wirtschaflich schwache Personen und Studierende
Tag 3  Timetable  17:00 Warm-up with CAT im :backyard 19:00 CanDie im :backyard 20:00 ZINN auf der :mainstage 21:00 The Base auf der :mainstage 22:00 woodstockenboi DJ session auf der :mainstage   Artist Info The Base Tribal Instincts, das 14.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KULTURHOFestival - 100 years</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-10_10jahresfest/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Sep 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-10_10jahresfest/</guid>
      <description>Der Kulturhof:villach feiert 10 Jahre wie 100 Jahre. Nähere Informationen
Hol dir eines der limitierten unter Tickets oder im Kulturhof:büro +43 699 15088177
Festivalpass: 45 € / Ermäßigt* 30 € Tagesticket: 20 € / Ermäßigt* 12 €
**Für wirtschaflich schwache Personen und Studierende
Tag 2  Timetable  18:00 Niklas Kapeller Lesung + Gitarre im :backyard 19:00 Hansi &amp;amp; the Gretels im :mainstage 20:00 Culk im :mainstage 21:00 Fuzzman auf der :mainstage 22:00 DJ Commander Venus auf der :mainstage   Artist Info Fuzzman © Ingo Pertramer</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KULTURHOFestival - 100 years</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-09_10jahresfest/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-09_10jahresfest/</guid>
      <description>Der Kulturhof:villach feiert 10 Jahre wie 100 Jahre. Nähere Informationen
Hol dir eines der limitierten unter Tickets oder im Kulturhof:büro +43 699 15088177
Festivalpass: 45 € / Ermäßigt* 30 € Tagesticket: 20 € / Ermäßigt* 12 €
*Für wirtschaflich schwache Personen und Studierende
Tag 1  Timetable  18:30 Moderation: David Stockenreitner im :backyard 19:00 Midnight Temptation im :backyard 20:00 Lukas Lauermann im :backyard 21:00 Kerosin95 auf der :mainstage 22:00 Møuntain auf der :mainstage   Artist Info Kerosin95 © Hanna Fasching</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Dead Lecturers &#39;The Levels of Skindergarten&#39;</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-07_the-dead-lecturers-the-levels-of-skindergarten/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-09-07_the-dead-lecturers-the-levels-of-skindergarten/</guid>
      <description>The Dead Lecturers &amp;lsquo;The Levels of Skindergarten&amp;rsquo; (with a tribute to Jean-Michel Basquiat) (USA)  Thomas Sayers Ellis: spoken words James Brandon Lewis: tenor saxophone Alexis Marcelo: piano, synthesizer
 The Dead Lecturers, 2012 von James Brandon Lewis und Thomas Sayers Ellis gegründet (drei Jahre vor ihrem größeren Ensemble Heroes Are Gang Leaders), ist ein improvisierender Austausch zwischen Klangelementen und Sprachelementen, mit dem Ziel, im Zuhörer neue Gedanken in Bezug auf Aktivität und nicht-passives Leben zu stimulieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Klare / Swell Quartet</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-08-28_klare-swell/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Aug 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-08-28_klare-swell/</guid>
      <description>Die Zusammenarbeit des New Yorker Posaunisten Steve Swell mit dem Saxophonisten Jan Klare begann 2018 in einer Produktion des Moers Festival. Die Musik funktionierte und man beschloss die Fortsetzung mit zwei weiteren Musikern der Moers-Band in Quartett Version. Vatcher und de Joode sind ohne Zweifel eine der profiliertesten Rhythmusgruppen im europäischen Freejazz - dieses Quartett verfügt über eine Bandbreite von dichtester Energie bis zu subtilsten Feinheiten.
The collaboration between NYC trombonist Steve Swell and german saxophonist Jan Klare began in 2018 in a production for the moers-festival.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Mofaya!</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-08-19_mofaya/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-08-19_mofaya/</guid>
      <description>Ein Sensationsgastspiel: ¡Mofaya! ist ein neues Quartett, das die Amerikaner John Dikeman (Spinifex, Cactus Truck), Jaimie Branch (Fly or Die) und Luke Stewart (Irreversible Entanglements) und den in Äthiopien aufgewachsenen Serben Aleksandar Škorić zusammenbringt. Das Projekt wird von Dikeman und Škorić, die inzwischen beide in den Niederlanden leben, als Duo und häufig auch mit wechselnden musikalischen Partner*innen seit mehreren Jahren auf die Bühnen der europäischen Clubs und Festivals gebracht. In der aktuellen Star-Besetzung mit der Avantgarde-Trompeterin Jaimie Branch, der aktuellen Gewinnerin des Deutschen Jazzpreises in der Kategorie „International Artist&amp;quot;, und Luke Stewart legt das Quartett nun bei Trost Records mit „Like One Long Dream&amp;quot; ein herausragendes Debüt-Album vor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hasskirchtag</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-31_hasskirchtag/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jul 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-31_hasskirchtag/</guid>
      <description>Tickets: https://ntry.at/hasskirchtag
Vorverkauf &amp;amp; Abendkasse 20 €
Ermäßigt (für wirtschaftlich schwache Personen /
Jugendliche / Studierende) 12 €
 Am 31. Juli werden im Kulturhof:villach “schlechte” Gefühle nicht kategorisiert und wollen auch nicht weggemacht, versteckt und verdrängt werden. Im Gegenteil: sie werden gefeiert. Weil immer lieb und brav sein eben nicht das echte Leben ist und der Hass eifernd um Anerkennung schreit, will am 31. Juli auch einmal all das Böse und Grausige gefeiert werden, das Aussortierte, das nicht in den verdammten Eierkuchen durfte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lukas Gabric Quartett</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-29_lukas-gabric/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-29_lukas-gabric/</guid>
      <description>Lukas Gabric wird von Thomas Gansch und Joel Frahm als „master musician“ mit „atemberaubender Tenor-Virtuosität“ gelobt. Der 1987 in Villach geborene Saxophonist lebte und arbeitete 15 Jahren in New York City. Er war als Saxophon Dozent für die Preparatory Division der Juilliard School tätig und hat auch acht Jahre am City College of New York unterrichtet. Seine internationale Auftritt Tätigkeit führte ihn bereits in mehr als zehn Länder in Amerika, Europa und Asien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peter Brian Wood&#39;s Birthday Bash</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-24_peter-wood/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 18:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-24_peter-wood/</guid>
      <description>Peter Brian Wood alias Peter Kleinrath wurde am 20. Juli 1981 in Villach geboren, switchte mit 16 vom Keyboard zur Bassgitarre, und betreibt seither – zumindest semi-professionell – diverse Bandprojekte. In den letzten Jahren war der Vier-Saiten-Enthusiast unter anderem mit Deep Purple-Drummer Ian Paice und Mr. Big-Gitarrist Paul Gilbert unterwegs, und erreichte mit RAMON MILES Platz 66 der Austrian Album Charts, wenn er nicht gerade Texte über die österreichische Musikszene für die Kronen Zeitung schrieb.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Guiteros</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-16_die-guiteros/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 17:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-07-16_die-guiteros/</guid>
      <description>Die Guiteros kennen sich schon ewig und fanden 2017 endlich auch musikalisch zueinander. Seitdem spielen sie gemeinsam Songs aus verschiedenen Genres, Eigenkompositionen und Covers. Die Guiteros sind Wolfgang Fischer und Tommy Wallner, zwei Gitarren und eine unverkennbare Stimme.
Covid Informationen Wichtige Informationen zum Besuch im Kulturhof.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bachmann-Lesungen</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_4_bachmann/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_4_bachmann/</guid>
      <description>Heuer werden erstmals die Lesungen um den Ingeborg-Bachmann-Preis neben Klagenfurt auch in Villach live übertragen. Ort des Geschehens ist der Kulturhof:villach.
Vom 17. bis 20. Juni werden dem literaturinteressierten Publikum Lesungen, Diskussionen und ein vielfältiges Rahmenprogramm in der Lederergasse 15 geboten. Die Veranstaltungen finden unter Berücksichtigung der COVID-19-Vorgaben und bei freiem Eintritt statt.
Die Besucher*innen können es sich im Hinterhof - dem :backyard - des neu eröffneten Kulturhof:villach in Sonnenstühlen unter der Linde gemütlich machen und den Lesungen und Konzerten folgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bachmann-Lesungen</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_3_bachmann/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jun 2021 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_3_bachmann/</guid>
      <description>Heuer werden erstmals die Lesungen um den Ingeborg-Bachmann-Preis neben Klagenfurt auch in Villach live übertragen. Ort des Geschehens ist der Kulturhof:villach.
Vom 17. bis 20. Juni werden dem literaturinteressierten Publikum Lesungen, Diskussionen und ein vielfältiges Rahmenprogramm in der Lederergasse 15 geboten. Die Veranstaltungen finden unter Berücksichtigung der COVID-19-Vorgaben und bei freiem Eintritt statt.
Die Besucher*innen können es sich im Hinterhof - dem :backyard - des neu eröffneten Kulturhof:villach in Sonnenstühlen unter der Linde gemütlich machen und den Lesungen und Konzerten folgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bachmann-Lesungen</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_2_bachmann/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Jun 2021 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_2_bachmann/</guid>
      <description>Heuer werden erstmals die Lesungen um den Ingeborg-Bachmann-Preis neben Klagenfurt auch in Villach live übertragen. Ort des Geschehens ist der Kulturhof:villach.
Vom 17. bis 20. Juni werden dem literaturinteressierten Publikum Lesungen, Diskussionen und ein vielfältiges Rahmenprogramm in der Lederergasse 15 geboten. Die Veranstaltungen finden unter Berücksichtigung der COVID-19-Vorgaben und bei freiem Eintritt statt.
Die Besucher*innen können es sich im Hinterhof - dem :backyard - des neu eröffneten Kulturhof:villach in Sonnenstühlen unter der Linde gemütlich machen und den Lesungen und Konzerten folgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bachmann-Lesungen</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_1_bachmann/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jun 2021 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_1_bachmann/</guid>
      <description>Heuer werden erstmals die Lesungen um den Ingeborg-Bachmann-Preis neben Klagenfurt auch in Villach live übertragen. Ort des Geschehens ist der Kulturhof:villach.
Vom 17. bis 20. Juni werden dem literaturinteressierten Publikum Lesungen, Diskussionen und ein vielfältiges Rahmenprogramm in der Lederergasse 15 geboten. Die Veranstaltungen finden unter Berücksichtigung der COVID-19-Vorgaben und bei freiem Eintritt statt.
Die Besucher*innen können es sich im Hinterhof - dem :backyard - des neu eröffneten Kulturhof:villach in Sonnenstühlen unter der Linde gemütlich machen und den Lesungen und Konzerten folgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Matthias Schriefl / Johannes Bär Duo</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_1_schriefl-baer/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2021 19:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-06_1_schriefl-baer/</guid>
      <description>Wenn die Musiker Matthias Schriefl und Johannes Bär aufeinandertreffen, entsteht Musik von A bis Z, ohne Anfang, ohne Ende, ohne Grenzen – und aus ganzem Herzen gespielt. Das Duo spielt Trompete, Flügelhorn, Piccolotrompete, Alphorn, Horn, Bassflügelhorn, Posaune, Euphonium, Ophikleide, Tuba und gerade die Sachen, die eigentlich in der Musikwelt verboten sind, machen den beiden besonders viel Spaß: So wird ein Händel als Rock′n′Roll dargeboten, ein selbstgeschriebener Schlager voller Lust verformt oder ein Jodler zum Grooven gebracht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christoph Wundrak</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-05_1_wundrak/</link>
      <pubDate>Fri, 28 May 2021 19:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-05_1_wundrak/</guid>
      <description>Christoph Wundrak (A) trumpet &amp;amp; euphonium Werner Puntigam (A) trombone &amp;amp; conch shell Emil Gross (A) drums Tanja Feichtmayr sax  BLASTICK heißt:
BLAS = instrumentale Lippenbekenntnisse
TICK = der Vogel, den Jazzmusiker haben (müssen)
BLA = vokale Artikulationen und/oder Anfälle
STICK = das Werkzeug des Drummers
Die Basis des Projekts bilden die zwei Experten der unkonventionellen Blasmusik mit dem versierten österreichischen Schlagzeuger/Perkussionisten Emil Gross, der sich in äusserst individueller Art und Weise in diesen mit großer Leidenschaft ertönenden Klangkörper integriert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MANU DELAGO „ReCycling Tour 2021“</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-05_2_manudelago/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 20:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-05_2_manudelago/</guid>
      <description>EINTRITT: € 25.-* / € 10.-**
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/recycling2021 sowie wochentags von 09 bis 12 Uhr im Kulturhof:Büro, Lederergasse 15. **Ermäßigungen für SchülerInnen und StudentInnen, JugendLebtStadt und einkommensschwache Personen direkt am Veranstaltungsabend.
 Der Grammy-nominierte Perkussionist und Komponist Manu Delago kommt mit seinem unglaublich engagierten Projekt „ReCycling Tour 2021“ nach Wolfsberg, Klagenfurt und Villach. In den letzten Jahren bereiste Manu Delago über 50 Länder mit seiner eigenen Band sowie mit internationalen MusikerInnen wie Björk, Anoushka Shankar, Olafur Arnalds oder als Solist mit dem London Symphony Orchestra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MANU DELAGO „ReCycling Tour 2021“</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-05_1_manudelago/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-05_1_manudelago/</guid>
      <description>EINTRITT: € 25.-* / € 10.-**
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/recycling2021 sowie wochentags von 09 bis 12 Uhr im Kulturhof:Büro, Lederergasse 15. **Ermäßigungen für SchülerInnen und StudentInnen, JugendLebtStadt und einkommensschwache Personen direkt am Veranstaltungsabend.
 Der Grammy-nominierte Perkussionist und Komponist Manu Delago kommt mit seinem unglaublich engagierten Projekt „ReCycling Tour 2021“ nach Wolfsberg, Klagenfurt und Villach. In den letzten Jahren bereiste Manu Delago über 50 Länder mit seiner eigenen Band sowie mit internationalen MusikerInnen wie Björk, Anoushka Shankar, Olafur Arnalds oder als Solist mit dem London Symphony Orchestra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CULK &amp; Artificial Sons</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-12_culk-artificialsons/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-12_culk-artificialsons/</guid>
      <description>RESERVIERUNGEN sind aufgrund der begrenzten Anzahl an Plätzen ERFORDERLICH: Bitte via Mail an office@kulturhofkeller.at oder via SMS an 0699 15088177
  Preise: € 18.- (Abendkassa ohne Rerservierung) / € 15.-* / € 8.-** * Für bestätigte Reservierungen, PensionistInnen, SchülerInnen und StudentInnen **JugendLebtStadt
 CULK Die Wiener Formation CULK präsentiert ihr zweites Album „Zerstreuen über Euch“. Es ist eine Kampfansage an tieferverwurzelte patriarchale Strukturen. Die Gruppe rund um Sängerin &amp;amp; Multiinstrumentalistin Sophie Löw hat im letzten Jahr mit ihrem selbstbetiteltes Debütalbum einen „Suchtsound“ (spiegel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lukas Lauermann</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-12_lauermann/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-12_lauermann/</guid>
      <description>RESERVIERUNGEN sind aufgrund der begrenzten Anzahl an Plätzen ERFORDERLICH: Bitte via Mail an office@kulturhofkeller.at oder via SMS an 0699 15088177
  Preise: € 18.- (Abendkassa ohne Rerservierung) / € 15.-* / € 8.-** * Für bestätigte Reservierungen, PensionistInnen, SchülerInnen und StudentInnen **JugendLebtStadt
 Das zweite Soloalbum des Cellisten und Komponisten Lukas Lauermann, viel gefragter Gast überall dort in der zeitgenössischen Musik, wo es experimentell zugeht und sich trotzdem niemand die Ohren zuhalten muss.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABGESAGT: The Base / Hansi &amp; the Gretels</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-11_base-hansiandgretels/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-11_base-hansiandgretels/</guid>
      <description>RESERVIERUNGEN sind aufgrund der begrenzten Anzahl an Plätzen ERFORDERLICH: Bitte via Mail an office@kulturhofkeller.at oder via SMS an 0699 15088177
  Preise: € 18.- (Abendkassa ohne Rerservierung) / € 15.-* / € 8.-** * Für bestätigte Reservierungen, PensionistInnen, SchülerInnen und StudentInnen **JugendLebtStadt
 The Base Diese Band ist seit Jahren fixer Bestandteil der Österreichischen Musikszene &amp;hellip; und sie waren noch nie bei uns?! Das muss sich ändern. Freut euch darauf, dass The Base ihr Album &amp;ldquo;Tribal instincts&amp;rdquo; (ihr mittlerweile 14.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABGESAGT: gebenedeit</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-11_gebenedeit/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-11_gebenedeit/</guid>
      <description>RESERVIERUNGEN sind aufgrund der begrenzten Anzahl an Plätzen ERFORDERLICH: Bitte via Mail an office@kulturhofkeller.at oder via SMS an 0699 15088177
  Preise: € 18.- (Abendkassa ohne Rerservierung) / € 15.-* / € 8.-** * Für bestätigte Reservierungen, PensionistInnen, SchülerInnen und StudentInnen **JugendLebtStadt
 gebenedeit ist die Ende 2017 gegründete literarisch-liturgische Band von Lydia Haider, Josua Oberlerchner und Johannes Oberhuber. Schriftstellerin Haider hat bereits (unterschiedlichste) performative Lesungen gemeinsam mit Oberhuber im Zeitraum 2015 - 2018 an zahlreichen Orten zur Aufführung gebracht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>What&#39;s your nationality? / I&#39;m a drunkard</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-10_whats-your-nationality.de./</link>
      <pubDate>Wed, 28 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-10_whats-your-nationality.de./</guid>
      <description>Bitte kaufen Sie die Tickets nach Möglichkeit online: http://ntry.at/nationality 
Sollte ein Online-Ticketkauf nicht möglich sein, ist eine RESERVIERUNG aufgrund der begrenzten Anzahl an Plätzen dringend erforlderlich: Via Mail an office@kulturhofkeller.at oder via SMS an 0699 15088177
Preise: € 18.- / € 15.-* / € 8.-**
* Im Vorverkauf online auf http://ntry.at/nationality *Ermäßigungen für Pensionisten, SchülerInnen und StudentInnen **JugendLebtStadt
 Die ultimative literarisch-musikalisch-diskursiv-satirische Revue für Nationshasser, Heimatbesudler und Volksschädlinge. Ein kritischer Lehrkurs zu den Fragen: Was ist Nation?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KRUMMI – Icelandic Austrian Music</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-10_krummi/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-10_krummi/</guid>
      <description>Bitte kaufen Sie die Tickets nach Möglichkeit online: https://ntry.at/krummiicland 
Sollte ein Online-Ticketkauf nicht möglich sein, ist eine RESERVIERUNG aufgrund der begrenzten Anzahl an Plätzen dringend erforlderlich: Via Mail an office@kulturhofkeller.at oder via SMS an 0699 15088177
Preise: € 18.- / € 15.-* / € 8.-**
* Im Vorverkauf online auf https://ntry.at/krummiicland *Ermäßigungen für Pensionisten, SchülerInnen und StudentInnen **JugendLebtStadt
 KRUMMI – Icelandic Austrian Music: steht für stilistische Vielfalt und klangsinnliche Spontanität.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cofestival: Paul Ruben</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-08-13_cofestival_paulruben/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-08-13_cofestival_paulruben/</guid>
      <description>Der junge Pianist Paul Ruben zaubert nicht nur „unplugged“ am Klavier sondern auch mit Hilfe der Steckdose. Strom verwandelt sich durch seine Hände in feinste Seide. Mit zwei Synthesizern und einer Drummachine werden die Stromwellen in den tanzbaren Bereich gedreht.
“Sphärische Klänge, fette Synthesizer-Bässe, melancholische Melodien, reduzierte Beats und eine intime Stimme, die uns in eine ganz eigene Welt entführt.” – Andreas Gstettner-Brugger, Radio FM4 / Wien, 01.12.2019
Eintritt: Solidaritätsbeitrag - pay as you wish</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cofestival: Violetta Parisini &amp; Emily Stewart</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-08-08_cofestival_parisini-stewart/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-08-08_cofestival_parisini-stewart/</guid>
      <description>Zusammen präsentieren Emily Stewart und Violetta Parisini einen Abend mit einer destillierten Mischung ihrer beiden Welten: ein intimer Abend zwischen Melancholie, Verletzlichkeit, Liebe, und alles dazwischen.
Violetta Parisini: Stimme, Klavier Emily Stewart: Stimme, Geige
Eintritt: Solidaritätsbeitrag - pay as you wish
*Bei sämtlichen Veranstaltungen wird auf die Einhaltung der jeweils geltenden Verordnungen geachtet – ohne den Kulturgenuss einzuschränken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cofestival: Rap im Hof</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-07-25_cofestival_rap-im-hof/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-07-25_cofestival_rap-im-hof/</guid>
      <description>OPEN MIC. OPEN MIND. Rap im Keller war das nette regelmäßige Klassentreffen des Sprechgesangs im Kulturhofkeller, schon viel zu lange gab es kein Zusammenkommen mehr, aber JETZT: Es geht um Rap, es geht um Musik. Es geht um so viel mehr. Es geht darum, Leute zusammen zu bringen. Es geht darum, die Improvisationskunst zu fördern. Oder einfach gesagt: um gute Flows und nice Freestyles.
Gehostet wird das Ganze von „doppelt sichtbar“ und „Freakygreenfish“.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cofestival: David Stockenreitner / Fisch &amp; Fischer</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-07-23_cofestival_stockenreitner-fisch-fischer/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-07-23_cofestival_stockenreitner-fisch-fischer/</guid>
      <description>STOCKENREITNER 2 Monate zu früh zur Welt gekommen und daher noch nicht ganz „al dente“, zog sich der Comedian David Stockenreitner für einige Zeit in den Brutkasten zurück. Mit trockenem Charme, Zynismus und völlig ohne Agilität erzählt er unter anderem vom erbitterten Konkurrenzkampf zwischen Invaliden. Außerdem erläutert er den artgerechten Umgang mit österreichischen Beamten und erklärt, warum Flixbus-Toiletten wichtig sind für das Überleben der Menschheit.
FISCH&amp;amp;FISCHER Anschließend spielen Fisch &amp;amp; Fischer ihr Konzert mit einer Mischung zwischen Rap, Sing, Song &amp;amp; Writer Das Duo Fisch und Fischer tritt seit Sommer 2019 auf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cofestival: Pippa live</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-07-18_cofestival_pippa/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/co-festival/2020-07-18_cofestival_pippa/</guid>
      <description>Das erste Album war schon super, ihr zweites Album &amp;ldquo;Idiotenparadies&amp;rdquo; ist jedoch sensationell. Kluge Texte, umwerfend gute musikalische Arrangements und eine große Aura. Mit ihren Songs ist PIPPA beim COFESTIVAL zu Gast – inkl der fantastischen Single “Egal”.
Nun hat PIPPA ihr Thema, ihre Geschichte gefunden: Die Feier des Unperfekten, die Schönheit des Einfachen. Wäre sie ein Mann, man hätte sie vermutlich schon früher als schlampiges Genie erkannt. Die gelernte Schauspielerin konzentriert sich nunmehr voll auf ihre Musik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kreiml &amp; Samurai</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-02_kreiml-samurai/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-02_kreiml-samurai/</guid>
      <description>Tickets: www.honigdachs.at
 KREIML &amp;amp; SAMURAI – „Zruck in die Zua-kunft“ Tour 2020
„Jetzt wird wieder in die Becher geschifft!“
Nach einem Jahr voll ausverkaufter Konzerthallen, verwüsteter Hotelzimmer, gerissenem Kautschuk und epochaler Bremsspuren freuen sich die beiden Wiener Ausnahmesportler KREIML &amp;amp; SAMURAI auf ein Jahr voll ausverkaufter Konzerthallen, verwüsteter Hotelzimmer, gerissenem Kautschuk und epochaler Bremsspuren.
Vergleichbar mit einer indischen Eisenbahnfahrt wird der Tourbus bis auf den letzten Millimeter vollgestopft, um „Lobgesänge aufs Tachinieren“ (Falter) unters Volk zu bringen und dem letzten potentiellen „Erfolgstypen“ die existentielle Basis unter den Füßen wegzuziehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ZWÜLD im Keller</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-02_zwueld/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-02_zwueld/</guid>
      <description> Eintritt Frei
 16:30-18:00 Beatbox-Workshop 20:00 Karaoke 21:00 Rap-Cypher </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Eastern Boundary Quartet</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_echoes-from-carinthia/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_echoes-from-carinthia/</guid>
      <description>Ob man es glaubt oder nicht: Jazz aus Kärnten hat eine Tradition die bis in die 1970er Jahre zurückreicht (Wolfgang Puschnig, Uli Scherrer, Karlheinz Miklin.) Seit damals hat sich die Jazzszene natürlich weiterentwickelt, immer mehr junge Musiker kommen nach, produzieren Tonträger und stürmen den Musikmarkt. Viele Kärntner Jazzmusiker werden national und international für Tourneen, TV und Radioproduktionen, CD/DVD Einspielungen, Workshops, Auftragskompositionen etc. gebucht. Und das mit großem Erfolg. In Kärnten jedoch wird über diese Leistungen/Tätigkeiten kaum berichtet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asperitas</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_asperitas/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_asperitas/</guid>
      <description>Eintritt: € 15.- / € 12.-* / € 8.-** *Im Vorverkauf online auf ntry.at/asperitas sowie beim Stadtmarketing Villach, Hans-Gasser-Platz 5. *Ermäßigungen für Pensionisten, **SchülerInnen und StudentInnen, JugendLebtStadt
RESERVIERUNGEN Hotline: 0699 150 881 77 Mail: office@kulturhofkeller.at Für Reservierungen gelten keine Vorverkaufspreise.
 ASPERITAS - ein Stück in 12 Liedern Wo das Wort verstummt spricht die Musik - wo die Musik schweigt atmet Stille.
Mit Mathias Krispin Bucher am Kontrabass, Harmonium und Gesang, Philipp Bernsteiner an den Tasten und Daniel Rico am Schlagzeug und Tasten bringen drei hochversierte Musiker eine Geschichte auf die Bühne die durch Lieder und Texte erzählt wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Venus Vibes</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_damensalon/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_damensalon/</guid>
      <description>Eintritt: € 15.- / € 12.-* / € 8.-** *Im Vorverkauf online auf ntry.at/venusvibes2 sowie beim Stadtmarketing Villach, Hans-Gasser-Platz 5. *Ermäßigungen für Pensionisten, **SchülerInnen und StudentInnen, JugendLebtStadt
  RESERVIERUNGEN Hotline: 0699 150 881 77 Mail: office@kulturhofkeller.at Für Reservierungen gelten keine Vorverkaufspreise.
 VENUS VIBES - Ein Damensalon-Konzertabend mit LYLIT (Solo) und VIOLETTA PARISINI (Solo) LYLIT INWARD OUTWARD entstand in einem kleinen, entlegenen Haus in der Toskana mit Wänden aus Stein und einem atemberaubenden Ausblick.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mars Williams presents: An Ayler Xmax</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_ayler-xmas/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_ayler-xmas/</guid>
      <description>Schon seit vielen Jahren gibt es die vom Saxophonisten Mars Williams geleitete Albert Ayler Tribute Band „Witches &amp;amp; Devils“, hauptsächlich als Ausrede, um sich zu treffen und einmal jährlich in Chicago ein Feiertags-Konzert spielen zu können. Für diese legendären Konzerte mischt Williams alle möglichen Weihnachtslieder mit dem unvergesslichen Repertoire von Free-Jazz-Titan Albert Ayler, der Nummern, die sich aus Gospels und Spirituals entwickelten, eine brennende Intensität zu verleihen wusste. Auch wenn es komisch klingt, aber diese Performances sind kein Witz, und sie machen wirklich einen Wirbel, den man genießen muss.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Eastern Boundary Quartet</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_eastern-boundary/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-12_eastern-boundary/</guid>
      <description>In einem Satz gesagt: Hier haben sich vier Musiker gefunden, zwei aus Ungarn, zwei aus den USA, die sich auch ohne große Worte jederzeit glänzend verstehen und sich zur Freude ihres Publikums mit dem Jazz – sozusagen dem Esperanto im Sprachdschungel der Musikrichtungen – höchst geistreich verständigen, ohne dabei die identitätsstiftenden Eigenheiten preiszugeben.
Achtung, jetzt wird es leicht pathetisch! Gleichzeitig aber klingt es doch sehr schön, was das Eastern Boundary Quartet in seiner Presseinfo als Gründungsmotivation anführt: Dass sich die beiden Ungarn Mihaly Borbély und Balázs Bágyi mit den beiden Amerikanern Michael Jefry Stevens und Joe Fonda zu einem kontinentalplattenübergreifenden Quartett zusammengeschlossen haben, sei „wie eine kulturelle Brücke zwischen den USA und Osteuropa“.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rap Im Keller #3</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_rapimkeller/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_rapimkeller/</guid>
      <description>Der Kulturhofkeller startet mit einer neuen Reihe: Rap im Keller. Es geht um Rap, es geht um Musik. Es geht um so viel mehr. Es geht darum, Leute zusammen zu bringen. Es geht darum, die Improvisationskunst zu fördern. Oder einfach gesagt: um gute Flows und nice Freestyles.
Gehostet wird das Ganze von „doppelt sichtbar“ und „Freakygreenfish“.
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>B.Visible</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_bvisible/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_bvisible/</guid>
      <description>Mainfloor: B.Visible (Live)
 Peter Kalcic (Keys, Samples) Jürgen Schallauer (Bass) Benjamin Zalud (Drums)  Afterparty - Keller  alllone ( GreyNote / Duzz Down San) B.Visible b2b Friends  Infos B.Visible - Pleasant Clutter Unerwartetes fasziniert uns, lässt die Neugier stärker werden als das Bedürfnis nach Ordnung und Kontrolle. Der Zauber unvorhergesehener Begegnungen und ungeplanter Wendungen lässt uns für einen Augenblick die rationale Brille des Alltags abnehmen, und gewährt uns einen unvoreingenommenen Blick auf die Realität und uns selbst.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tiger Lillies</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_tiger-lillies2/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_tiger-lillies2/</guid>
      <description>The Tiger Lillies I „Devil’s Fairground“ Tour 2019 Dienstag, 12.11. I 20:00 Samstag, 16.11.I 20.00
ACHTUNG Das Konzert am Samstag ist bereits Ausverkauft. Gerne setzen wir Interessenten auf eine Warteliste. Einfach e-mail an office@kulturhofkeller.at.
LINKS Facebook: https://www.facebook.com/events/413840512592925/ Fotos:	https://www.dropbox.com/sh/8p60484ahe6hu26/AABm6kwe446RHjHiWEMi8YsPa?dl=0 Video: https://www.youtube.com/watch?v=IvwWbtO8QrQ
2019: „Devil’s Fairground“ Jubilee Album Band Anniversary: 30 Years of THE TIGER LILLIES A Special Appearance - An Intimate Evening So nah wie nirgendwo sonst &amp;hellip;
Nach unglaublichen und legendären 30 Jahren Bandgeschichte sind The Tiger Lillies in der Form ihres Lebens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Steve Swell / Elisabeth Harnik</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_swell-harnik/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_swell-harnik/</guid>
      <description>Elisabeth Harnik zählt zweifellos zu den schillerndsten Persönlichkeiten einer jungen österreichischen Impro-Szene. Neben ihren Solo-Arbeiten sind vor allem auch zahlreiche Kooperationen mit österreichischen und internationalen MusikerInnen, wie etwa mit Joëlle Léandre, John Butcher, Gail Brand, Alison Blunt, Clementine Gasser, Gianni Mimmo, Jeff Parker, Michael Zerang, Dave Rempis, Fred Lonberg-Holm oder Ken Vandermark, Marksteine des umtriebigen Wirkens einer ungemein kreativen Musikerpersönlichkeit.
Steve Swell gilt als einer der weltweit besten Posaunisten des Jazz und der frei improvisierten Musik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tiger Lillies</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_tiger-lillies/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-11_tiger-lillies/</guid>
      <description>The Tiger Lillies I „Devil’s Fairground“ Tour 2019 Dienstag, 12.11. I 20:00 Samstag, 16.11.I 20.00
ACHTUNG Das Konzert am Samstag ist bereits Ausverkauft. Gerne setzen wir Interessenten auf eine Warteliste. Einfach e-mail an office@kulturhofkeller.at.
LINKS Facebook: https://www.facebook.com/events/413840512592925/ Fotos:	https://www.dropbox.com/sh/8p60484ahe6hu26/AABm6kwe446RHjHiWEMi8YsPa?dl=0 Video: https://www.youtube.com/watch?v=IvwWbtO8QrQ
2019: „Devil’s Fairground“ Jubilee Album Band Anniversary: 30 Years of THE TIGER LILLIES A Special Appearance - An Intimate Evening So nah wie nirgendwo sonst &amp;hellip;
Nach unglaublichen und legendären 30 Jahren Bandgeschichte sind The Tiger Lillies in der Form ihres Lebens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sona Fest 2019</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_sona/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_sona/</guid>
      <description> Irdorath Voidstalker Altar Of I In Somnia  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Man of Isle</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_man-of-isle/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_man-of-isle/</guid>
      <description>Eintritt: € 15.- / € 12.-* / € 8.-** *Im Vorverkauf online auf ntry.at/manofisle sowie beim Stadtmarketing Villach, Hans-Gasser-Platz 5. *Ermäßigungen für Pensionisten, **SchülerInnen und StudentInnen, JugendLebtStadt
Reservierungen:
Hotline: 0699 150 881 77 Mail: office@kulturhofkeller.at Für Reservierungen gelten keine Vorverkaufspreise.
 Wir freuen uns sehr, die österreichischen Band &amp;ldquo;Man of Isle&amp;rdquo; mit ihrem ersten Album hier bei uns zu haben. Planting Hearts ist eine profunde Geschichte, ehrlich und authentisch vom ersten bis zum letzten Ton des Albums.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FELIX KRAMER</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_felix-kramer/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_felix-kramer/</guid>
      <description>Eintritt: € 15.- / € 12.-* / € 8.-**
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/wahrnehmen sowie wochentags beim Stadtmarketing Villach, Hans-Gasser-Platz 5.
**Ermäßigungen für SchülerInnen und StudentInnen, JugendLebtStadt
 LINKS Facebook: https://www.facebook.com/events/376885889692751/ Fotos:	https://www.dropbox.com/sh/x8yqgnnkdytsvnh/AACt2JBG2XZ4al9TYujjNqrAa?dl=0 Video:	https://www.youtube.com/watch?v=yPD6IrvwWyE
Der junge Wiener Felix Kramer legt mit seinem ersten Album &amp;ldquo;Wahrnehmungssache&amp;rdquo; ein wunderbar berührendes Werk voller präziser Beobachtungen und seltenem Glanz vor. Kramer schafft mit seiner sehr wesentlichen Musik einen atmosphärischen Zauber, der niemals übertrieben wird, sondern ganz selbstverständlich verströmt und Kopfhörermuscheln und Konzertsäle gleichermaßen füllt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gary Smulyan - Ralph Moore &#39;Encounter&#39; Quintet</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_encounter/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-10_encounter/</guid>
      <description>Gary Smulyan (USA) - baritone sax Ralph Moore (USA) - tenor sax Olivier Hutman (FRA) - piano Stephan Kurmann (CH) - bass Bernd Reiter (A) - drums  Gary Smulyan wird von Kritikern und Jazzfans gleichermaßen als der herausragende Baritonsaxophonist des aktuellen Jazz gesehen. Smulyans größter Einfluss ist Pepper Adams, dessen klassische Aufnahme &amp;ldquo;Encounter&amp;rdquo; mit Zoot Sims, Tommy Flanagan, Ron Carter und Elvin Jones die Basis für dieses Zusammentreffen von Smulyan mit dem Weltklassetenorsaxophonisten Ralph Moore bildet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rap Im Keller #2</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-09_rapimkeller/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2019/2019-09_rapimkeller/</guid>
      <description>Der Kulturhofkeller startet mit einer neuen Reihe: Rap im Keller. Es geht um Rap, es geht um Musik. Es geht um so viel mehr. Es geht darum, Leute zusammen zu bringen. Es geht darum, die Improvisationskunst zu fördern. Oder einfach gesagt: um gute Flows und nice Freestyles.
Gehostet wird das Ganze von „doppelt sichtbar“ und „Freakygreenfish“.
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
