<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>concert on Kulturhof:Villach</title>
    <link>https://kulturhofvillach.at/tags/concert/</link>
    <description>Recent content in concert on Kulturhof:Villach</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kulturhofvillach.at/tags/concert/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ABGESAGT - Sir Tralala</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-04-08_doppelkonzert/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-04-08_doppelkonzert/</guid>
      <description>Nachdem Anna Anderluh uns leider absagen musste, das Doppel- zu einem Solokonzert geworden ist, müssen wir nun das morgige Konzert mit Sir Tralala unsererseits absagen bzw erneut verschieben. Es tut uns sehr leid.
Sir Tralala - „Echt gute böse Lieder“ Als David Hebenstreit aka Sir Tralala um die Jahrtausendwende mit seinem Debütalbum „Flying Objects, They Don`t Have a Brain“ in die österreichische Subkultur kracht, schlagen die Wellen bis hinüber nach Deutschland.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABGESAGT: Anna Anderluh &amp; Sir Tralala</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-19_anna_anderluh_sir_tralala/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2021/2021-11-19_anna_anderluh_sir_tralala/</guid>
      <description>Aufgrund der aktuellen Situation haben wir uns gemeinsam mit den Künstler*innen entschlossen das Konzert abzusagen. Hier geht es zu unserem Statement zu dieser Entscheidung
  EINTRITT: € 23.-* / € 15.-** / € 10.-***
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/annaanderluhsirtralala sowie wochentags von 09 bis 12 Uhr im Kulturhof:Büro, Lederergasse 15. **Ermäßigungen für Studierende und Penstionist*innen ***Ermäßigungen für wirtschaftlich schwache Personen
 Anna Anderluh - „Leave me Something Stupid“ &amp;ldquo;They say leave me the birds and the bees, and I say yes, but leave me the TV and some fat cheese too.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sigrid Horn - Duo Live</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-09_sigridhorn/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-09_sigridhorn/</guid>
      <description>SIGRID HORN - im Frühjahr mussten wir es leider absagen, nun starten wir mit der Protestsongcontest-Winnerin in die Kulturhofkeller-Herbst-Saison &amp;hellip;
Begleitet wird Sigrid Horn von Sarah Metzler an der Harfe
I bleib do: Sigrid Horn ist musikalisch und textlich angekommen. Die Gewinnerin des Protestsongcontests 2019 schlägt nach &amp;ldquo;sog i bin weg&amp;rdquo; (2018) ein neues Kapitel auf, versöhnt sich ein Stück mehr mit der Welt, bleibt aber anklagend. Sie wühlt in der eigenen Familiengeschichte, setzt diese in einen zeitgeschichtlichen Kontext; sie seziert ihr seelisches Innenleben und berührt einen dabei an Stellen, von denen man noch nicht gewusst hat, dass es sie gibt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VERSCHOBEN: Sigrid Horn Trio</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-04_sigridhorn/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-04_sigridhorn/</guid>
      <description>I bleib do: Sigrid Horn ist musikalisch und textlich angekommen. Die Gewinnerin des Protestsongcontests 2019 schlägt nach &amp;ldquo;sog i bin weg&amp;rdquo; (2018) ein neues Kapitel auf, versöhnt sich ein Stück mehr mit der Welt, bleibt aber anklagend. Sie wühlt in der eigenen Familiengeschichte, setzt diese in einen zeitgeschichtlichen Kontext; sie seziert ihr seelisches Innenleben und berührt einen dabei an Stellen, von denen man noch nicht gewusst hat, dass es sie gibt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABGESAGT: Spinning Wheel / Irish Night</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-04_honkytonk/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-04_honkytonk/</guid>
      <description>Sturmumtoste irische Küsten, lichtdurchflutete bretonische Wälder,schottische High-lands und die Weiten von Mittelerde. Das Trio spinnt aus keltisch-irischer Tradition und fantastischen Einflüssen ein Netz voller Mystik und großer Gefühle.
TICKETS: Einmal zahlen, Bändchen aufs Handgelenk und überall dabei sein. Der Eintrittspreis beträgt EUR 12,- im VVK und EUR 15,- an der AbendkasseEinmal zahlen, Bändchen aufs Handgelenk und überall dabei sein. Der Eintrittspreis beträgt EUR 12,- im VVK und EUR 15,- an der Abendkasse an der Abendkasse gegen Eintrittsbändchen eingetauscht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VERSCHOBEN: Josh &amp; Band</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-03_josh/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-03_josh/</guid>
      <description>Der Verein GEMMA holt am Samstag, 21. März 2020 exklusiv Josh. live auf seiner Eskalations-Tour in den Villacher Kulturhof:keller.
 Nach dem österr. Sommerhit der Superlative „Cordula Grün“, der auch in Deutschland große Erfolge gefeiert hat, und einen „Amadeus Austrian Music Award 2019“ für den Song des Jahres, erschien Ende April das erste Album von Josh. Knapp vor dem Album-Release durften sich die Fans über die neue Single „Vielleicht“ freuen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VERSCHOBEN: Paul Ruben</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-03_paulruben/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-03_paulruben/</guid>
      <description>Eintritt: € 15.-* / € 10.-* / € 8.-**
*Im Vorverkauf online auf ntry.at/halleluyah sowie beim Stadtmarketing Villach, Hans-Gasser-Platz 5. *Ermäßigungen für Pensionisten, **SchülerInnen und StudentInnen, JugendLebtStadt
Paul Ruben komponiert und spielt Electropop vom feinsten. Geboren und aufgewachsen in Villach, Kärnten, hat es ihn der Musik wegen zuerst mal nach Wien verschlagen. Paul erzählt über diese Zeit „Die Türen zu unserer Wohnung standen immer offen für unsere Freunde. Es war eine schöne Zeit, immer kam jemand zu Besuch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ABGESAGT: Emmeluth&#39;s Amoeba</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-03_kulturforum/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-03_kulturforum/</guid>
      <description>Die Jazzszene in Skandinavien ist eine der federführenden in Europa. Musiker wie Mats Gustafson, Paal Nilssen Love, Atomic - bereits in Villach zu Gast waren - sind mittlerweile weltbekannt. Nunmehr kommt der skandinavische Shooting Star Signe Emmeluth mit ihrer Band nach Villach. Obwohl sie erst 25 Jahre alt ist, hat sie sich zu einer der führenden Saxophonistinnen, Komponistinnen und Improvisatorin der skandinavischen Jazzszene emporgearbeitet. Ihre Musik, die auch auf ihrem neuen Album, das sie nach Villach mitbringt, zu hören ist, ist voll von ungewöhnlichen Drehungen und Gesten, die harmonisch funktionieren und der Musik Dramatik verleihen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alicia Edelweiss</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-03_aliciaedelweiss/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-03_aliciaedelweiss/</guid>
      <description>Alicia Edelweiss begann mit 19 Jahren, die Welt als Straßenmusikerin mit ihrem Akkordeon zu bereisen und entwickelte dort ihren einzigartigen “Circus Freak Folk”. Die halbe Waliserin hat ihre englischsprachigen Lieder auf ihrem Debut-Studio-Album gemeinsam mit Lukas Lauermann am Cello und Matthias Frey an der Geige aufgenommen. Mit Letzterem ist sie auch bei der “Ansa Panier” von Voodoo Jürgens auf Tour.
Das neue, zweite Album – nach dem 2016er Debüt „Mother, How Could You“ und der 2012 erschienen Ep „ I should have been overproduced “ – der in Wien lebenden und arbeitenden Alicia Edelweiss ist eine durch und durch erstaunliche Angelegenheit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mario Rom Interzone</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-01_interzone/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2020/2020-01_interzone/</guid>
      <description>Das Trio um den atemberaubenden virtuosen Trompeter Mario Rom ist schon jetzt eine der erfolgreichsten Jazzbands, die das Land in den letzten Jahrzehnten hervorgebracht hat. Mittlerweile waren Mario Rom und die Seinen mit ihrer so unbekümmerten wie ungestümen Musik schon auf der halben Welt zu Gast.
Wer nach einer Beschreibung für Mario Rom Interzone sucht, stößt unweigerlich auf Superlative. So schreibt der Kritiker des Rochester Jazz Festivals in New York von „einem der unterhaltsamsten und spannendsten Acts des diesjährigen Festivals“.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
