<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>clubbing on kulturhof:keller</title>
    <link>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/tags/clubbing/</link>
    <description>Recent content in clubbing on kulturhof:keller</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/tags/clubbing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Kreiml &amp; Samurai</title>
      <link>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/events/2020-02_kreiml-samurai/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/events/2020-02_kreiml-samurai/</guid>
      <description>Tickets: www.honigdachs.at
 Honigdachs präsentiert:
KREIML &amp;amp; SAMURAI – „Zruck in die Zua-kunft“ Tour 2020
„Jetzt wird wieder in die Becher geschifft!“
Nach einem Jahr voll ausverkaufter Konzerthallen, verwüsteter Hotelzimmer, gerissenem Kautschuk und epochaler Bremsspuren freuen sich die beiden Wiener Ausnahmesportler KREIML &amp;amp; SAMURAI auf ein Jahr voll ausverkaufter Konzerthallen, verwüsteter Hotelzimmer, gerissenem Kautschuk und epochaler Bremsspuren.
Vergleichbar mit einer indischen Eisenbahnfahrt wird der Tourbus bis auf den letzten Millimeter vollgestopft, um „Lobgesänge aufs Tachinieren“ (Falter) unters Volk zu bringen und dem letzten potentiellen „Erfolgstypen“ die existentielle Basis unter den Füßen wegzuziehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monobrother &amp; Katharsis @Loco Sound Club</title>
      <link>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/events/2019-12_honigdachs/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/events/2019-12_honigdachs/</guid>
      <description>Tickets: https://ntry.at/monobrother
 Am 07. Dezember ist es erneut soweit und die Honigdachs-Crew besucht uns wieder im LOCO Sound Club 🔥
||| VVK: Tickets ab sofort unter office@clubloco.at oder https://ntry.at/monobrother sichern |||
Honigdachs präsentiert : Monobrother/Katharsis (DRK&amp;amp;DiggaMindz)
www.honigdachs.at
Monobrother MONOBROTHER ist ein präziser Glubscher durchs Gurkenglas dieses Landes, dessen Abgründe er gerne nach allen Regeln der Kunst seziert. Dabei schwankt er laut The Gap-Magazin stets &amp;ldquo;an der delikaten Grenze zwischen reaktionärem Unmut und dessen ironischer Überspitzung&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ohrenporno #5</title>
      <link>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/events/2019-11_ohrenporno/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/events/2019-11_ohrenporno/</guid>
      <description>OHREN-PORNO #5
Nach einer erfolgreichen Ohrenporno wird es erneut Zeit dass sich der Ekel der Musikwelt blicken lässt, und DJs verschiedenster Genres miteinander vereint, um eine Orgie des schlechten Geschmacks zu feiern.
Hier die Grundregeln:  Jeder teilnehmende DJ muss mindestens 10-30 Platten (true dat, vinyl only!) mitbringen, die mit der MUSIKRICHTUNG, die er NORMALERWEISE auflegt, in keinster Weise was zu tun haben. Dabei ist es egal ob man die Plattensammlung seiner Eltern plündert, oder am Flohmarkt/Plattenladen gezielt nach exotischen oder einfach nur peinlich schlechten Tunes ausschau hält.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Austrian Apparel live</title>
      <link>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/events/2019-09_austrian-apparel/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://el-uhu.github.io/kulturhofkeller-website/events/2019-09_austrian-apparel/</guid>
      <description>Tickets: https://ntry.at/austrianapparel
 &amp;ldquo;We know that in September, we will wander through the warm winds of summer&amp;rsquo;s wreckage.&amp;rdquo; (Henry Rollins)
Und wie könnte man den Beginn unserer Herbst-Saison besser feiern als mit feinstem Sound und mit ein paar kühlen Drinks in gewohnter heisser LOCO Sound Club Atmosphäre ;)
Loco Sound Club proudly presents: Austrian Apparel live -2floor party- 15 Jahre doppelt sichtbar
LINE UP: Austrian Apparel - LIVE set https://soundcloud.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>