<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on Kulturhof:Villach</title>
    <link>https://kulturhofvillach.at/news/</link>
    <description>Recent content in News on Kulturhof:Villach</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 18:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kulturhofvillach.at/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ABSAGE ANSAGE</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/news/2021-11_absage-ansage/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 18:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/news/2021-11_absage-ansage/</guid>
      <description>Nachdem die politisch Verantwortlichen nicht fähig sind, verantwortungsvoll zu agieren und außer Zahlen zu beobachten nur im Zeitlupentempo reagieren, haben wir uns schweren Herzens entschlossen das Konzert von Anna Anderluh und Sir Tralala am kommenden Freitag abzusagen bzw zu &amp;hellip; siehe unten.
Trotz geltender 2G-Regelung und FFP2-Maskenpflicht wollen wir uns nicht daran beteiligen, bei überfüllten Intensivstationen und Rekordzahlen an Erkrankten und Hospitalisierten weitere Kontakte anzutreiben.
Wir finden das natürlich schade, auch dass nach eineinhalb Jahren Pandemie immer noch nicht rechtzeitig gehandelt wurde und wird, dass Testsysteme und Contact Tracing überlastet sind, dass nach so langer Zeit keine Konzepte vorliegen und sich die Politik mit Phrasen und Streitereien aufhält.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neue Kunst im Kulturhof</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/news/vernissage_oct21/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/news/vernissage_oct21/</guid>
      <description>Neue Kunst im Kulturhof:villach Andreas Thaler im :klangkorridor Lena Lapschina im :schauraum Seit Ende Oktober werden der :klangkorridor und der :schauraum im Kulturhof neu bespielt. Eröffnet wurde mit einer Vernissage, die von Herbie mit Jazzklängen aus seiner Trompete musikalisch umrahmt wurde.
Im :klangkorridor ist ab sofort eine Audionstallation von Andreas Thaler zu hören. Andreas Thaler ist freier Theatermacher in Kärnten mit den Schwerpunkten Audiodesign, Regie- und Textarbeit. Er ist einer der drei Köpfe des Theater- und Performance Kollektivs theater a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CHS im Kulturhof:villach</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/news/chs/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Sep 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/news/chs/</guid>
      <description>Gekommen und Maß genommen&amp;hellip;
Zu Beginn des neuen Schuljahres haben Schüler*innen des 1. Jahrgangs des Kunstzweigs (1 AHK) vom CHS Villach den Kulturhof:villach besucht und an den Möbeln des Künstlers Sascha Mikel Maß genommen&amp;hellip; Das Projekt für das 1. Schulhalbjahr: Pölster in verschiedensten Größen, Formen und Farben&amp;hellip; Heimspaziert sind die Schüler*innen mit zahlreichen Pölstern im Gepäck.
Wir sind sehr gespannt und freuen uns auf das Ergebnis!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ausschreibung</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/news/2021-08_artwall-ausschreibung/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/news/2021-08_artwall-ausschreibung/</guid>
      <description>Im Zuge unseres Festivals zum 10-jährigen Bestehen des Kulturhof:villach im September 2021 wollen wir einer*m Künstler*in die Möglichkeit geben, unsere :artwall im Hinterhof (:backyard) neu zu gestalten. Die :artwall wird zwei- bis dreimal jährlich neu von Künstler*innen gestaltet und die Arbeit wird voraussichtlich bis Frühling 2022 bestehen bleiben und frei zugänglich sein. Aktuell findet sich dort seit Mai 2021 die Arbeit „Regen“ von Paulina Molnar. Der gesamte :kulturhof wurde im Frühling 2021 von Sascha Mikel neu gestaltet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KULTURHOFestival 100 years</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/news/2021-08_ankuendigung-10jahresfest/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 18:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/news/2021-08_ankuendigung-10jahresfest/</guid>
      <description>Der Kulturhof:villach feiert 10 Jahre wie 100 Jahre.
Ob der Kulturhof:villach noch ins Jahr 2021 eintaucht, war Ende des Vorjahres noch völlig unklar, denn der Kulturhof: stand kurz vor der Schließung. Das Kulturzentrum, mit Strahlkraft über die Landesgrenzen hinaus, bietet seit 2011 ein sehr breites Spektrum an Kulturprogramm, mit dem Anspruch auch all dem eine Bühne zu bieten, das sonst schwer Raum findet. Im Frühjahr dieses Jahres erwachte der Kulturhof: nach corona-bedingtem Dornröschenschlaf wieder, um sich von nun an noch breiter und größer aufzustellen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
