<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>kabarett und dinner on Kulturhof:Villach</title>
    <link>https://kulturhofvillach.at/tags/kabarett-und-dinner/</link>
    <description>Recent content in kabarett und dinner on Kulturhof:Villach</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-at</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 22:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://kulturhofvillach.at/tags/kabarett-und-dinner/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Honky Tonk</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-04-09_honky_tonk/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-04-09_honky_tonk/</guid>
      <description>Beginn: 22:00 Uhr
Tickets: erhältlich in der Sem Jeito Bar EUR 12,- im VVK und EUR 15,-
 Austropop-Nacht mit „ST3“ St3 hat sich dem Soundtrack Österreichs verschrieben – mit Austropop vom Feinsten! Austropop, welcher über jegliche Generationen hinweg berührt, bewegt und jeden mitreißt, – ehrlich, authentisch und einfach genial, mit legendären Hits von Rainhard Fendrich, Georg Danzer, STS, Wolfgang Ambros..und noch einigen weiteren Austropop- Raritäten im Gepäck entzünden sie ein wahres Hitfeuerwerk und machen ihren Auftritt dadurch zu einem unvergesslichen Erlebnis!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schwabennacht</title>
      <link>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-26_schwabennacht/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Mar 2022 19:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://kulturhofvillach.at/events/2022/2022-03-26_schwabennacht/</guid>
      <description>Schwabennacht Erlebt eine unverwechselbare Schwäbische Nacht. Genießt die typische Schwäbische Küche mit einem 5 Gänge Menü und lasst euch zum lachen bringen vom Schwabenbotschafter Wolfgang Selje.
Wolfgang Seljé „Der schwäbische Botschafter“ Viele Schwaben sind offen, kreativ, gesellig und witzig, geistreich, nachdenklich, hilfsbereit, kritisch und bereit für gute Leistungen ordentlich zu bezahlen. Viel zu lange wurden all diese Qualitäten in geradezu schamhafter Bescheidenheit verschwiegen. Der schwäbische Botschafter ist beauftragt, das geheimnisvolle Image der Schwaben ins richtige Licht zu rücken.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
